# ERP và CRM có sự khác nhau như thế nào

ERP và CRM thực hiện loại bỏ các nhu cầu để thông tin trùng lặp. Hơn nữa, nó mang lại cấu trúc quản lý, báo giá và hàng tồn kho lớn hơn.Với việc triển khai CRM và ERP, các công ty có thể biến việc tạo đề xuất thành các đơn đặt hàng bằng cách áp dụng.